保就業 epd 項目統籌員 （food waste)

有無人報左
知道有無offer未
之前7月in左
想知有無Ching 有offer

Lm

報左？

我都in左都唔知幾時先有offer

Ys offer god

佢話兩至三個月係唔係差唔多係時候派offer了

應該係做野好慢

有冇人收rej letter

你地收到interview咩bg

Reject應該唔會通知

幾時in

7月13

14

有冇人收到epd grad e offer

冇消息

到而家9月都未有消息就冇㗎喇

有冇人有

我收到offer la
不過諗緊take 唔take
因為揾到perm工，人工低少少
但番左一個月到，做既野岩我同埋d同事都好好

我有fd上星期收到offer
10月頭report fury

you mean graduate environmental engineer ??

應該係啦 阿sir都話九月頭出

上個禮拜幾？major 係？

係

上星期五
佢讀左MSc environmental engineering

都合理 MSc(EnvE) is a preference

真架咩

今個禮拜一打去問hr 又話未出

收到grad e engineer 定project coordinator ?

我收到既係project coordinator
我fd收到grad e offer

Env management

你已經收到project coordinator (food waste)啦？？ 打去問 話最快都要9月中 /月尾前 先派offer

係咪收信？

我個offer
Email
話會再寄信

我fd個offer
電話
口頭上accept左，傾好report duty日子再出信

係呀
今日岩收到
可能我係第一批

Oh 犀利
以為收信 仲有機會可能遲左收姐
唉姐係無機 thank you Ching

Btw你幾號in

14號
應該一批一批咁出offer既啫
佢要我18號前覆
我可能都會reject offer
希望你都會有offer la

多謝Ching
同日In😢

14號
應該一批一批咁出offer既啫
佢要我18號前覆
我可能都會reject offer
希望你都會有offer la

岩冇㩒到係覆你

媽咪我都好亂

咁我唸epd grad e 應該真係有定案了...

其實grad e每年淨係請4個
真係平常心算啦

無，知佢請4個
咁都係有興趣先會報姐 咁你報到正常都會aim想入
講下姐

想入呀，政府請grad e 好少

睇開d啦 呢個位爭得仲勁過aepo

唔知會唔會有人放番offer 出泥

收到offer諗緊要唔要

朋友 我明你

有冇話幾時開波？

自己寫幾時可以report duty

係做完一年之後唔知會點

我覺得依d post下年應該冇
佢而家都係因為失业率高先整出黎

其實睇你下年會唔會搏返入EPD
通常呢啲做完就駁轉去CS位

好想入client eng

有冇人知幾時派第二批

問過 但佢話答唔到 但會有
唔明點解要咁樣分

唔知係咪跟分數分批

問係咪如果第一批所有accept就唔會再有offer 佢又話佢地唔係咁 都會有 但時間就未知
所以都唔知點 可能第一批人數唔多
Btw 你幾時in? Ching

14/7 in ah

知唔知有幾多批？

唔知 佢就話之後仲會有offer
我諗10月前應該會出埋挂
Fresh grad其實係咪無機依份

保就業唔係專for fresh grad咩

我以為for 失業嗰啲

咁你知唔知總共會請幾多人？

Suppose 40

我都想知幾時再岀

問咗，10月頭至中先再派

多謝消息，你打電話過去問？

係呀今日打

Project assistant 可能有份

感謝

不過政府嘢😂唔知可唔可信
早上話遲啲出 點知下午出左